有大頭蝦跌左證件

我今朝搭電單車經過青馬大橋個陣 無拉實個拉鍊⋯應該飛左張證件出黎有無好心人執到

TG:glorytohk

推

自推1/10

地上執到寶問天問地攞唔到

推吓